ipad photoshop 已出，2020年出埋Illustrator

但個ps 廢廢地呢...

根本唔係完整版

Adobe食屎，恃住獨大玩月費
用Affinity都唔撚用佢，反正一樣支援.psd .ai